仲有10分鐘

距離死線仲有10分鐘

我估政府冇回應

條死線唔止對家冇理
連呢邊都冇人理過

5分鐘 個世界仲好平靜

五分鐘後 從此世界就唔平靜

唔洗估 肯定唔會有

好似無乜人留意
個個都預左聽日出

我想知喺一到5點就翻屋企準備聽日，定係現場仲係會有人留低

5點了 聽日見